港奸 vs 漢奸

成日有人話勾結外國勢力
係漢奸

我成日都覺得奇撚怪
如果 套入大中華膠思想
真正漢奸應該係老毛/老共
殺害逼害幾多自己同胞 維權人士 等等

我唔係大中華膠 但都冇仇中 所以唔評論
但今日
任何人破壞香港核心價值
侵害香港人應有利益
仲要身為香港人
佢哋應稱得上 港奸[/b]

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳